\begin{figure}[htb]
\begin{center}
  \includegraphics[width=\textwidth]{4-1-Auswertung-Serie.png}
\end{center}
\caption{Veranschaulichung der Bewegung eines Mikrotubulus mit Kinesin-1-Motoren.}
\label{fig:K1-Bewegung}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
  \includegraphics[width=\textwidth]{4-1-Auswertung-14-Serie.png}
\end{center}
\caption{Veranschaulichung der Bewegung eines Mikrotubulus mit Kinesin-14-Motoren.}
\label{fig:K14-Bewegung}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{K1-Histogram}
\end{center}
\caption{Geschwindigkeitsverteilung der Mikrotubuli bei Kinesin-1-Motoren.}
\label{fig:K1hist}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{K14-Histogram}
\end{center}
\caption{Geschwindigkeitsverteilung der Mikrotubuli bei Kinesin-14-Motoren.}
\label{fig:K14hist}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Bleaching-curve}
\end{center}
\caption{Bleaching-Kurve bei Verwendung von Lösungen mit und ohne Anti-Bleach (AB).}
\label{fig:bleach}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{piechart}
\end{center}
\caption{Verteilung der verschiedenen Markierungsmodi.}
\label{fig:pie}
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{gnuplot-Skript für den Bleaching-Graph}\label{sec:gnuplot}
\inputminted{gnuplot}{bleaching-curve.plot}
\subsection{Python-Skript zur Auswertung der Geschwindigkeiten}\label{sec:py}
\inputminted{python}{auswertung.py}
